同髮型師吹水係一種享受

當然唔係個個都咁健談
但我由細到大遇到既髮型師都有好多人生格言
細個會哄你開心 叫你努力讀書
大個就討論好多人生觀 比建議你點做人
所以搵髮型師 搵到個幾傾得計 講野幾理性既
都算係人生一大福份

但洗頭個陣其實唔太想應，同埋有時趕時間就會有啲老尷⋯

貴價果d好多串柒柒

我剪開個間 洗頭還洗頭 剪髮還剪髮 所以未試過咁

有d係串 但好多都好好態度
唔係點哄你做忠誠顧客

毒撚表示如果個髮型師係咁R水吹
一定冇下次

我係唔會應佢地 專心剪我個頭好過啦

通常佢地會同你吹水睇你咩性格
繼而剪個咩頭比你
個客健談好傾既話都會肯用心剪d

個頭剪成點先係重點, 剪得唔好, 你態度幾好都冇用

唔知點解好多時初期開頭先多野講
不過去到後期越來越少野傾or dead air

專心啲剪啦，咪撚剪柒我個頭呀